「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動 每日一更

「黑警等天收」「黑警有報應」

Fb好多呢種留句言就當做咗野嘅人，以蘋果/立場新聞及眾多群組為甚。

雖然係同路人，但呢種心態其實係極懦弱同完全被動，我地唔可以令呢種風氣係示威者入面蔓延，否則個個都變哂等運到。

我地應該鼓勵示威者更加進取咁行動，所以現正呼籲所有連登巴絲，舉行由今日起直到下星期日嘅Facebook 淨化活動。

行動

目標：蘋果，立場所有的post

1.每一次你見到有人留言「黑警死全家」「黑警等天收」「黑警有報應」等回應時，用以下template回應佢(留意唔好短時間番太多次，會俾FB當係spam，想自己改下字眼都得)：

———————template———————
好人不長命，禍害遺千年，剩係靠許願係令唔到黑警暴斃，但我地一齊合力係可以架。
你可唔可以應承我同我一齊做以下至少一樣野？

罷工 （要脅政府）
罷稅（斷狗糧）
杯葛黑警，斷絕社會關係
參加每一次黃陣營舉辦嘅活動，官方/非官方都去
杯葛藍絲，斷絕社會關係
有口罩俾手足唔好俾廢老藍絲
每日盡量去法院聲援被捕手足
每日發文宣俾朋友
試用Twitter
出街時貼memo紙係街邊做流動文宣
金錢支援手足
捐錢俾612

杯葛藍店支持黃店（hktvmall 取代惠康華潤，唔食大家樂元氣）

如果你認同我地的話，下次見到有其他人留黑警死全家等回應時，請複製貼上此回覆！
———————template———————

2.如果覺得template太長，可以用呢張代替

3.每見到一個合資格嘅人選都留言一次，如果有人已經留咁嘅話就用like推佢前啲

延伸閱讀：

突發開花只會係咁犧牲最有行動力個班手足

支援醫護罷工，馬上加入先行者罷工隊！

睇完勇武目前嘅瓶頸位你就知道點解今次罷工要贏盡佢

[討論檢討]好多搞手搞活動都係大伏

痴撚線，疫病打到嚟仲要手足搞黎明行動？

得罪講句，呢個禮拜仲番緊工嘅就唔好跳出嚟話醫護廢啦

最基本斷六親都唔做冇野講

行動！